#  Набор данных для прогнозирования риска диабета на ранней стадии. #

## Ссылка ##

https://archive.ics.uci.edu/ml/datasets/Early+stage+diabetes+risk+prediction+dataset.

## Информация о наборе данных ##

Эти данные были собраны с помощью прямых анкет от пациентов диабетической больницы Силхет в Силхете, Бангладеш, и одобрены врачом.

## Суть задачи ##

Определить возраст людей наиболее подверженных заболеванию *ДИАБЕТ*.

## Информация об атрибутах ##

**Возраст:** 1.20-65

**Пол:** 1. Мужской, 2. Женский

**Полиурия:** 1. Да, 2. Нет.

**Полидипсия:** 1. Да, 2. Нет.

**Внезапная потеря веса:** 1.Да, 2.Нет.

**Слабость:** 1. Да, 2. Нет.

**Полифагия:** 1. Да, 2. Нет.

**Генитальный молочница:** 1. Да, 2. Нет.

**Нечеткость зрения:** 1. Да, 2. Нет.

**Зуд:** 1. Да, 2. Нет.

**Раздражительность:** 1. Да, 2. Нет.

**Отсроченное заживление:** 1. Да, 2. Нет.

**Частичный парез:** 1. Да, 2. Нет.

**Жесткость мышц:** 1. Да, 2. Нет.

**Алопеция:** 1. Да, 2. Нет.

**Ожирение:** 1. Да, 2. Нет.

**Класс:** 1. Положительный, 2. Отрицательный.
